%表題   DclComplexFFT
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclComplexFFT\_F}
\label{fftlib.DclComplexFFT_F}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   周期複素数データのフーリエ順変換をおこなう.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt result=DclComplexFFT\_F(x, [index])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        戻り値 & {\tt <X(:)>} & 変換されたデータ. \\
        {\tt x} & {\tt <X(:)>} & 変換するデータ. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & 作業領域番号. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item この変換では正規化されない. つまり {\tt DclComplexFFT\_F, DclComplexFFT\_B} を続けて呼ぶと, もとの$N$倍の値が返される.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (fftlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{DclComplexFFT\_B}
\label{fftlib.DclComplexFFT_B}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   周期複素数データのフーリエ逆変換をおこなう.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt result=DclComplexFFT\_B(x, [index])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        戻り値 & {\tt <X(:)>} & 変換されたデータ. \\
        {\tt x} & {\tt <X(:)>} & 変換するデータ. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & 作業領域番号. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item この変換では正規化されない. つまり {\tt DclComplexFFT\_F, DclComplexFFT\_B} を続けて呼ぶと, もとの$N$倍の値が返される.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (fftlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
